撐黃台只需要記住屋企同返工附近既黃店 長期幫襯就得

點解咁簡單和理非都做唔到？點解？
勇武手足唔好再為呢班和理非犧牲